[TREASURE MAKER] TREASURE討論區 (9) 出道專輯未到手就要預訂回歸專輯

FIND YOUR TREASURE!

TREASURE （韓語：트레저），是韓國YG娛樂於2020年推出的12人男子音樂組合，成員包括崔玹碩、朴志焄、YOSHI、金俊奎、MASHIHO、尹材赫、ASAHI、方藝潭、金道榮、HARUTO、朴炡禹、蘇庭煥，12名成員均由選秀節目《YG寶石盒》選出。官方粉絲名為TREASURE MAKER

官方IG帳號:
官方Twitter帳號:
官方TREASURE MAKER Twitter帳號:

0831 Vlive

第一張單曲專輯《THE FIRST STEP: CHAPTER ONE》
發行日期：2020年8月7日
TREASURE - 1st SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER ONE’ (BLACK & WHITE VER.)

發行日期：2020年8月13日
收錄：
1. BOY TITLE

2. 들어와（COME TO ME）

成員介紹
CHOI HYUN SUK / 최현석

本名：崔玹碩／최현석
生日：1999.04.21
星座：金牛座
血型：A
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：LEADER、RAP
綽號：奶崔、脆脆
代表Emoji：🐷

JIHOON / 지훈

本名：朴志焄／박지훈
生日：2000.03.14
星座：雙魚座
血型：B
國籍：韓國
出生地：釜山廣域市南區
擔當：LEADER、DANCE、VOCAL
綽號：二哥、HOONY、煮子
代表Emoji：🐼

YOSHI / 요시

本名：金本芳典／카네모토 요시노리 / かねもと よしのり / Kanemoto Yoshinori
生日：2000.05.15
星座：金牛座
血型：A
國籍：日本
出生地：兵庫縣神戶市
擔當：RAP
綽號：有事、貓貓
代表Emoji：🐯

JUNKYU / 준규

本名：金俊奎／김준규
生日：2000.09.09
星座：處女座
血型：O
國籍：韓國
出生地：忠清北道忠州市
擔當：VOCAL
綽號：葵、考拉
代表Emoji：🐨

MASHIHO / 마시호

本名：高田真史帆／타카다 마시호 / たかた ましほ / Takada Mashiho
生日：2001.03.25
星座：牡羊座
血型：AB
國籍：日本
出生地：三重縣鈴鹿巿
擔當：DANCE、VOCAL
綽號：高甜
代表Emoji：🐹

YOON JAE HYUK / 윤재혁

本名：尹材赫／윤재혁
生日：2001.07.23
星座：獅子座
血型：O
國籍：韓國
出生地：京畿道龍仁市
擔當：VOCAL
綽號：彩盒、哎一古
代表Emoji：🦁

ASAHI / 아사히

本名：濱田朝光／하마다 아사히／はまだ あさひ／Hamada Asahi
生日：2001.08.20
星座：獅子座
血型：AB
國籍：日本
出生地：大阪府大阪市
擔當：VOCAL
綽號：呆、阿薩、機械人
代表Emoji：🤖

BANG YE DAM / 방예담

本名：方藝潭／방예담
生日：2002.05.07
星座：金牛座
血型：A
國籍：韓國
出生地：首爾特別市麻浦區
擔當：VOCAL
綽號：小房子、葉大姆
代表Emoji：🦊

YEDAM Solo 歌曲 《왜요 (WAYO)》
發行日期：2020年6月5日
BANG YE DAM of TREASURE - '왜요 (WAYO)' M/V

DOYOUNG / 도영

本名：金道榮／김도영
生日：2003.12.04
星座：射手座
血型：B
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：DANCE
綽號：絨、DOBBY
代表Emoji：🐰

HARUTO / 하루토

本名：渡邊溫斗／와타나베 하루토／わたなべ はると／Watanabe Haruto
生日：2004.04.05
星座：牡羊座
血型：B
國籍：日本
出生地：福岡縣福岡市
擔當：RAP
綽號：瓜、小哈
代表Emoji：🦙

PARK JEONG WOO / 박정우

本名：朴炡禹／박정우
生日：2004.09.28
星座：天秤座
血型：O
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：VOCAL
綽號：瓢、蒸魚
代表Emoji：🐺

SO JUNG HWAN / 소정환

本名：蘇庭煥／소정환
生日：2005.02.18
星座：水瓶座
血型：B
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：忙內、DANCE
綽號：SUPER KING COW BABY
代表Emoji：🐮

相關音源節目現場/錄影表演
200809 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

200815 트레저 -보이 (TREASURE- BOY) Show Music Core

200816 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

200822 트레저 -보이 (TREASURE- BOY) Show Music Core

200823 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

YouTube限定表演舞台

TREASURE | MUPLY - KNOCK KNOCK KNOCK - 'BOY' & 'COME TO ME' & 'GOING CRAZY'

TREASURE | 1theK - GAP CRUSH - 'BOY'

TREASURE | MUPLY - 'COME TO ME' MUPLY ver. '

YG 데뷔그룹을 만난 아이가 하는 질문 (Feat. TREASURE) | ODG

Special Performance現場/錄影

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy)

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy) emoji ver.

TREASURE - ‘BOY’ SPECIAL PERFORMANCE VIDEO

相關Cover表演
TREASURE: JIHOON x JUNKYU x MASHIHO x BANG YE DAM x PARK JEONG WOO - '왜요 (WAYO)' LIVE VIDEO

TREASURE : BANG YE DAM - HONESTY (Pink Sweat$ Cover.)

TREASURE : PARK JEONG WOO - SUPERSTAR (Ruben Studdard Cover.)

TREASURE : JUNKYU - Latch (Disclosure x Sam Smith Cover.)

TREASURE: PARK JEONG WOO x HARUTO - Stack It Up (Liam Payne x A Boogie Wit Da Hoodie Cover.)

We Call This “THE TREASURE EFFECT”

開帖文件檔:

標題真係哭𠹌咗

想知點樣覆到上個post?

好復雜咁

完全係新發現
多謝你嘅嘗試

持續更新九月底前有望出二輯
回歸歌曲MV已開拍中

忙內報到

咁快有人pre order左 我諗住出圖先 lol

不過見到啲站 聽日好似已經開始交收
苦瓜乾口面終於可以笑返
大家嘅出道專就快到手

出道專輯炒晒車
早啲預購希望可以搶到第一批貨
加上最近YG訂單上升得好恐怖
如果唔預訂嘅話怕年尾先收到專輯

真係太多人心急
Chur啲站
所以焗住開

題外話 大家今日支持左師姐未

希望出咗圖 再去訂嘅時候唔算太遲

我都係咁諗 應該唔洗年尾掛

想支持 但近排財政緊拙 仲考慮緊
首要集中火力畀Treasure先

無錯

琴晚發夢夢見自己 好幸福

咁快又開🍮🍫post

我ch.1都仲未到手要聽日先拎到 咁快就話pre order ch.2那有錢

年尾YG 咁勤力，呢次BP 十月出專，依家就預售

Yeah

咁快就第九個po了lm

YG難聽嘅歌講真真係有啲難度數得出有邊一首

YG要將銷售排名由第8升返上頭幾位 今次

我填咗form 喇

忙內咁細個就開始染頭髮

BP有4個ver，如果我哋都有咁多個ver就仆街

芳典最愛嘅忙內溫斗

我有排都未有得拎一輯😭btw你係新入黎傾計嘅？請講低你本命

係喎個頭好啡

正規專輯先有四個ver
之前BP mini album都係得兩個ver

成班癲佬

團飯最鍾意嘅話二哥同朱古力

之前2個ver 真係唔使煩一次過買晒
自我off topic先
不過今次4個ver 寫真好似一樣
真係要忠粉先好確實咁買晒4個
我見仲有Limited同美版

要買晒好難

其實出面都係打大交嫁，係呢度特別

Limited好似得萬幾隻，一係已經賣晒

公海啲留言先嚇死人所以都甚少留意公海

감사합니다

人哋正專，唔好咁喇
佢哋d fans 等咗好耐嫁喇⋯
應該爆撚到仆街個銷售量

Hiong X N次

我覺得唔係真粉囉

心照啦

我愛佢哋

我覺得As if its your last 真係最好聽

越鳩越愛

有話十二隻嘛？

難聽既歌⋯⋯我真係諗唔到
好認真咁諗 要去到難聽or麻麻地我都諗唔到

好期待下個live

YG 啲歌係啱唔啱聽咁解⋯
一啱聽就會狂loop

嗰啲全部係18+對話 如果啲厹真係咁有需要 請佢哋唔好沾污啲偶像 直接去搵其他專業嘅人幫佢地手

快啲認領黑朱喇

好好笑呀佢⋯
聽完榮榮子講我又睇佢同Asahi T-talk
Asahi 真係有話忙內蠢，唔洗扮

唔知係一早錄好定點呢

黑朱有主人了 cry

一齊好啲係嘛？

忙內表示 躺著也中槍

我真蠢

呢度有冇其他人都係鍾意朱古力

終於都

Asahi 把口都好毒

笑死見到佢個樣都已經想笑

我哋全部都係團飯 12隻都愛
不過要揀角色扮演

我鍾意呀，但我本命係奶崔

其實12個都真係好正救命
就嚟俾晒成副身家佢哋

我都鐘意不過本命係奎b

Kiyowo ,Gif.

我等緊碟同周邊

真係有啲蠢蠢地

我哋有好多呀

做咩po我

我都填左
唔知有幾多個version 填住兩隻先
希望唔好出太多ver

Po 翻呢個

有多先再算喇

有聲好可愛

自己cap 嗰啲好似高質啲

專輯聽日拎咗YG seclect果四隻先其他下星期先到

四隻⋯

其實都係為咗小卡個個嘅小卡都想儲

大哥好正⋯

新飯留名啱啱入坑

我不過本命係腳趾佬

無知一問 邊個叫腳趾佬

我聽日過後會準快update個詳細版認領list😭宜家暫時有藝譚同蒸魚可以認領鐘意嘅仲可以做埋ruto媽媽想知係乜黎可以追番前幾個Po 其實就係角色扮演

金傻奎因為佢乜都唔做淨係拎埋喺房r腳趾

金俊奎真係勁得意最鍾意睇二哥玩佢

Hi welcome請講低本命or邊個你想認領

榮b

Halo~

有 只係我哋未遇到

哩張相好得意之前未認曬十二個嗰陣仲以為佢好細個

本命mashi呢排鍾意埋yoshi貓貓

魚糕衰撚過YG十倍
完
不過我明想出道個個焦急既心情

Hi我聽朝要6點起身但我瞓唔著

係咪覆錯人 我係二哥

Dllm講曬真相出嚟

歡迎你

加油啊 聽日對你黎講好重要 道榮 早啲休息

聽日考試？咁既話要快啲訓啦 養好精神呀要

T Hi 好開心又有人入坑

Yoshi貓真係受歡迎

榮仔 要加油呀
唔好追post啦 早啲合埋眼

之前已經留過言

你仲夠膽上水？

本命係？

好呀

有，只係好難遇到

可唔可以唔好拎佢哋同奎b 比
我識啲鳩佬同事無個正常

好可愛呀希望佢呢次cb多啲part 真係好鍾意佢rap 想多啲人都可以認識佢

係囉，我睇好佢哋兩個嫁嘛
仲有個主音小朋友嫁

你快啲考完試update list 嗱
多咗人

放心啦
我對yoshi有信心 佢遲下一定有發揮機會
12隻都係

心心形

日本line 好受歡迎

rap line 真係可以分得再平均啲

係可惜既
但留係yg都唔係一個好既決定
Yg未來至少5年都唔會出新男團好肯定
會主力推12隻

咁留係yg等都唔係好
相信公司都會同佢哋講真話 錯過左出道時機
就要出去搵機會呀

雖然出面啲公司真係
但都係為左夢想 想要個機會
要加油呀 弟弟們

金延圭真係好正TB嗰陣好鍾意佢
佢同朱古力首stay我到而家都仲成日聽

其實佢等多五年都係20歲咋

ID好熟

仲有個首 wo~ah ~
佢同Ben 一齊唱真係好撚深刻
我成日loop
Yg真係好多寶藏

同埋ygtb最好睇係 有好多單獨or雙人舞台
咁樣先睇到個練習生 真正實力去到邊
反觀睇返101系列 個style真係好唔同
Idol vs artists

樂華肯捧都唔會餓死嘅
但Team C 散曬

咁作為練習生 我都理解想出道
有機會就去個心情

大眼真係好有毅力 當時睇都佩服佢

FNC 呢個一定係main rapper 嫁

樂華
唔識評論

鳩程度可能一樣 只係外表唔同

Wuli Yedam 都好叻仔嫁，堅持七年先確定出道，然後等咗一年⋯等待期都係8年
無小小定力都唔得
佢咁有實力真係去邊都得⋯
好在佢選擇堅持

Welcome

讀書先有咁鳩嘅人，出咗嚟做嘢就冇喇
可能我哋身邊啲鳩佬都有人覺得靚仔嘅，只不過係我哋同佢太熟啫

junhyuk原來返咗加拿大讀書 多謝上面條link 即刻去咗like subscribe佢youtube同follow佢soundcloud佢啲rap真係好深刻印象 由佢第一次同奶崔rap battle到最後一次個1:1舞台 到依家都會周不時拎出黎望下

都越嚟越多中資喇，Kpop

佢真係好乖仔，YG 嚟講

轉頭去subscribe 先
咁即係其實YG 又要搵練習生喇⋯
Team C都走曬喇

戴Headphone 聽⋯真係好撚正⋯佢讀完書翻YG 喇

嗰陣無意間留意到haruto嘅fancam 心諗咁高view 好奇入去睇 之後發覺佢低音rap好正
就睇佢地出道mv啦 又俾金髮嘅asahi 吸引左
睇佢地dance practice 又俾mashi跳舞吸引左跟住睇treasure box 救命mashi真係好得意好甜完全入坑
之後呢排覺得yoshi好qq 佢話自己係有事貓貓嗰度真係好鬼可愛
日本line真係好正

我睇韓星網間唔時都會話YG 有新女團

樂華準備出嗰個男團有兩個係202
咁多年淨係出過兩隻專輯
好擔心

好似都講咗幾年
但本身TeamA嘅都已經走曬 有啲仲已經出咗道

202都未出呀？shit ...
金延圭其實好適個WM
Infinite 嗰啲style 好襯佢

等待真係唔容易
依家佢終於可以好好咁出道
真係好安慰

可惜啲舞台比YG cut咗好多

癡線，呢個都真係ACE

Black pink 先出就四年⋯
起碼要等多兩年喎

唔出仲好，放曬資源喺依家啲group 度

佢啲師兄師姐真係睇住佢大

完全唔明佢點剪嫁囉

Woollim, 我淨咗以為WM 係Woollim簡寫

RV幾耐喇？

Btw各位有冇發現嗰陣vlive tb channel上面嘅cctv好似會換片源 之前睇過同一條片兩次 兩次入面啲內容都有刪減或者會加啲新片段

14年出 6年啦

係喎，咁撚好聽啲歌，首首都得2分鐘⋯
奶崔唯一一首完整版用vocal 預錄嘅歌⋯得半首多啲

6年啦

真！！ 我屌
個舞台咁正 同我cut走曬佢
DKLM
仲有yoshi 首b-day又唔放上yt

喔，咁Woollim襯唔襯佢呀？
佢有潛力做金聖圭喎

咁就太好喇⋯

嘩，咁耐嫁喇

sm又係仆街公司！

燒少一日都唔得

Mine

我都有入坑過一排 嗰陣睇完愛在高中好鍾意成烈

我覺得係
Infinite 都係

What ?

日本Line 4天王的確人見人愛

關佢鳩事呀

所以咪佢哋想點就點囉⋯

屌張圖

唔係全oppa已經算老一輩

咪又係鳩團，人多啲囉
Rap 好啲嘅我覺得，多啲rapper ，feel 唔同啲
Vocal 一樣完美

唔羨慕

我哋豪氣好多

想打交

譚哥好靚仔

潛力癲佬股

呢張都靚

話咗完顏團，點會無樣呀

好正呀

佢算收得埋個個嚟㗎啦

越大越靚仔

咦，呢個真⋯
其實佢唱緊歌嗰時係最靚仔
WAYO 如果有得live 就好喇

好期待家族演唱會

想聽

應該未咁快有個支肺一日未完一日都唔會有

佢唔打歌真係好可惜

好喇，今日無翻工未有屌

唉，做Kpop fans 真係好多嘢諗

唱live一定好正

佢呢排係咪post 咗Twitter
之前隔一兩日就見到佢

好想睇榮b跳女團舞添

無呀

係囉 winner入完之後
到ikon入 好難齊人

笑死
放心 只會越來越多

頂我用英文打treasure gif每隔幾張就係我哋

sorry hi錯掣負評咗你個cm係咪冇得取消番

所以我見search 唔到索性自己整

大哥入伍都要7-8年⋯咁快諗定？

asahi推lm

牙鯊歡迎你

T-hi

T hi
又多一個asahi

救命佢真係好Q好傻仔

佢應該係唔想搞到啲member , 因為佢哋傾緊計
真係好cute呀

尹材赫你個負心漢

嘩，佢真心唔開心咁款

冇辦法啦 佢同蒸魚同一間房
兩個日久生情

每次睇佢地食嘢都覺得好幸福

Asahi 個樣唔開心到Yedam 都望一望佢

尹少可唔可以專一啲

尹少上水要話下佢

阿鯊

Hi咁多位我返黎喇
咁樣搞一搞 頭都禿埋

阿鯊: 終究是錯付了

辛苦晒

歡迎歡迎

笑到仆街 係咪即係話緊佢路人樣

跳翻part 舞畀你睇

榮bhiiiiiiiiiiiiiii

咁你中同依家似唔似道榮

嚟二哥度我俾啲温暖你

咁佢除眼鏡咪

二哥hiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiii
然後一秒後精力用完

搵錯圖添

9月份無得WFH

跳舞？問過我未

叻喇叻喇

話緊眼鏡真係可以好大變化

唔好啊

加油有笑到仆街嘅danny幫你打氣

仲要唔知有冇得考⋯

Sor呢兩日玩自閉同世界脫咗節

真 但係咪一樣咁鳩

條銀鏈係咩事雖然呢一身好boyfriendable

點解係咁鍾意吓嘅

Star Road 嗌俊奎讚其他人，讚到榮b 就cut 咗好想知

成日都吓咗出聲得唔得㗎

鞭屍鞭到2046

同榮b差成截遠

咁放心 我唔係啲小學雞又冇品嘅男仔 我咁成熟穩重

萬能key

一定得喇

其實榮b都幾浪漫

luv腰

召喚二哥上水表演下呢個笑

首先要奎奎唔好咁鳩

難啲

叫我？

笑死我 咁你都知如何見得？因為我同忙內食咗餐飯？

都幾難

十年後睇下佢會唔會仲r腳趾

佢都幾多情
Haruto 話好鍾意同佢傾計

見佢有時講嘢好有sense好浪漫 有次生日live畫真史帆 佢畫咗張卡 但係我覺得好浪漫

嗰餐飯真係幾正

知心大哥哥尹少係多情到出面 榮b係默默地

R開有條路 一定會

真係條條片有佢，都會有鳩樣⋯
正正常常食餐飯都可以咁

尹少係四處留情

入到軍隊r腳趾

鳩得嚟cute先正

緊係啦 呢度得你係二哥

呢邊撩下 嗰邊又摸下頭仔 一陣又左擁右抱

完全認同所以我都覺得自己係一個暖男

有畫面

阿鯊表示

我生日收手寫信，真係好好呀

Sor 我又focus咗係金傻奎度 佢真係好搶鏡

傻奎

我都覺得自己太charm

係呀

我就嚟俾你迷死我啦

一定得

手作嘢真係贏晒

好搞笑 當我係樹熊嗰陣就瘋狂踩佢 宜家係榮榮都係瘋狂踩葵 但就瘋狂讚其他人

尹少嗰啲叫到處留情

佢會肥翻，好似mixnine 咁

同奎b做朋友喇

啲眼睫毛咩事

無所謂喇

其他人都無咁多嘢踩住⋯遲啲喇，就會多啲⋯畀啲時間11隻喇

係呀，手寫信，卡仔呢啲真係好warm
唔知榮b用韓文定日文寫咧

唔係海陸空唔洗操咁多嫁

冇人踩到yedam
完美既男人
點解可以做人 讀書 表演樣樣叻

J死

冇錯

對唔住阿鯊 係我錯係我衰

咁快傾到入軍隊 有排都未到
比佢訓多10年先

好浪漫

真

第二個條片

哎呀哎呀出現啦

Oh my god , 炡禹咁主動嘅咩

Ruto點算

好後悔，讀小學嗰時應該要同啲得意肥仔keep contact !!!
我可能錯過咗靚仔男朋友

上面有問十年後會點⋯

哼

cls越大越靚仔

唉

Ruto表示

佢哋應該真係感情好啫

呢個又係一個勵志故事⋯
Sd 畀我肥仔表弟睇先

無曬聯絡唔知喇，得閒8下先

我身邊啲肥仔朋友絕對唔係潛力股有個減完衰過唔減

忙內好可愛

勁夾個口型
Btw baby好cute

唔好嬲啦

sor 係啵

好撚慘，減得咁辛苦仲衰啲

佢依家係咁

啲頭髮長翻啲啦

係個肥樣襯佢多啲

佢啱啱剪呢個頭嗰時笑死

真係要睇人

但gel完係咁

YG忙內必需剪嘅髮型

Gel完即刻唔同曬

真係嫁？

一秒由小朋友變男人⋯
Gel 個頭就得嫁喇

勝利同粲右都有剪過

五年前可能係咁

五年後係咁

Cody 咁懶嫁
忙內自己都串自己個頭

佢真係由細靚仔到大⋯

忙內

Cls好鐘意咁
Btw榮b髮線

一模一樣

除咗女團男團應該都剪過

佢多頭髮嘅⋯不過髮線有啲高

但其實都多頭髮嘅

所以佢係人生大贏家

CLS忙內呢個髮型腳頭好啲嘅咩

癡線

Cls

仲有11個哥哥咁寵佢

Lisa 都長期齊陰

YG select 真係好靚辛苦代購大大要分咁多卡

我愛二哥朱古力

不過佢靚仔就無所謂啦

有聲

Ruto

唔好all back 無嘢嘅

薯片杯面

係咪得我一個宜家先知道原來poster係雙面佢一面係黑一邊係白

不過我鐘意佢帶headband

尋日訪問Ruto話最近最依賴嘅係cow baby

二哥，呢隻色嘅頭好襯佢

我都係呀⋯好撚型⋯
Yoshi 帶都好正

係，而且佢最鍾意紅色

屌

多謝

屌笑到仆街

想睇一次全員帶

笑出聲

留名睇

不過其實啡都好睇
佢反而黑色無咁好睇

Asahi 話佢蠢嫁嘛

想講佢真係大得勁快

好賤呀

仲要好溫柔咁撚
哥哥係威啲

Cls點解個下巴可以愈生愈尖
不過我最中意都係左一 塊面肥嘟嘟好qq

髮帶榮

好靚仔呀

唔俾你哋笑我個頭

真係靚仔⋯

Jm9
咁都俾你諗到

其實.....用黎遮住我個高嘅髮線㗎渣

屌，由細鳩到大

效果唔錯

屌我睇上癮 重睇咗好多次笑撚死我好大個on9仔啊

今日又係瘋狂黑金傻奎嘅一日

我都重複睇咗好多次⋯點解會有咁靚仔嘅on 9仔⋯9月9會唔會嚟多次

佢根本唔洗黑已經係咁

好賤

發現盒嘅共通點 就係十二個都係靚仔嘅on9仔

都唔知佢哋十二個可唔可以一齊慶添

咁又岩

係呀頂

應該有嘅⋯

不過佢都係由細靚到大嘅
細個好得意

表白兩個嘅眼鏡

冇染髮既？

黑朱個樣仲man 過奎b

人哋著阿婆衫都係靚仔

係 咁我認傻奎都有靚仔到痴線嘅時候

Diu , 咁都carry 到

道榮真係好warm, 明明自己都想喊，但都拍忙內，安慰佢

益山人 來自骨子裏的man

多謝 但其實我都係係其他人面前扮堅強

追po追到好攰

佢個樣死啦我宜家已經覺得佢每個表情都係on9樣

唔準攰 芳典嬲嬲豬

我幾鐘意傻奎而家呢個髮型

Asahi

其實我哋個個都好愛俊奎
我電話最多係佢啲圖

Cls
第一幅笑到我喪失理智

見上面有人收到專輯好羡慕
芳典幾時黎

仲有捧蛇嗰度

但係佢宜家真係靚仔同man到cls我諗佢外貌嘅轉變連yg都估唔l到

Same

我都係扮唔驚 但 金。唔撚識驚。奎 係真係唔驚

日本啲媽媽係咪特別鐘意玩自己仔女啲頭髮

係 幾乎全部都係佢入咗呢個grp後就更多

我起碼下星期先收到

初中校服？

好想搵哈ru陀個媽媽黎解釋下

人哋個個驚撚到仆街 得佢一個淡定到

Cls 個粉紅豹

本身得啲靚仔相而家啲鳩圖絕對佔咗大部分

諗起haruto

YG 以為佢係大聲，點知佢靚仔到咁嫁
好羨慕佢啲同學

所以佢咪扮豹囉

男人漢

佢入鬼屋都係好淡定咁行

依家知佢係傻笑緊囉

Cls笑死我 我記得你之前明明話過覺得佢太蠢靠唔住

kjk: don’t give a fuck

初中畢業嗰時

日本女人好癲

好心動 如果我有遇過一個咁高個膊頭又橫個樣太man性格又搞笑嘅同學

TB 時期，點解嗰時會睇漏眼嫁

係呀，然後因為蠢先過唔到關

對比

Gamjaggi

Asahi 話佢係扮蠢

做咩話我媽咪

仲識做呢啲表情嘅同學⋯我會日日勁開心

點解你細個咁多經典相 全部都好正

好大對比

好my

好撚慘個童年

日日都笑到仆街肯定

Mk

幅圖
我諗我會暗戀佢

搵手指叉你呀嗱

救命⋯12隻都係靚仔嘅鳩佬

我都會

一到haruto畫風完全唔同曬

老實講最靚仔傻奎

Baby都好靚仔 好想佢做我個仔

仲有蒸魚

我一見到haruto個頭
腦海即刻播fantastic baby
有冇人同我一樣

真係好靚仔

被撚並快樂著

有 真係有聲

唔好讚我啦
又蠢又靚仔 邊度搵

GD害人Haruto不淺

Cls又cute又靚仔 玩曬啦你

合集黎啦

係呀佢兩個真心由細靚到大
都無人夠膽話佢哋整容

有 呢度十二個入面大部分都係又蠢又靚仔

+1

Wow fantastic baby

好可愛我會日日捏佢塊面仔

想帶你翻屋企養

哂咗個靚仔小朋友

學連登仔話齋 好pure好true

全部on9 但靚仔

ruto啦

仲要跳舞又型咧？

Dance~ woo woo ~

Wtf

用得好
想佢九月回歸係呢個頭

人生贏家

有冇長得咁快

忙內line個個曾經都好pure好true

其他人見到會唔會唔敢入嚟傾

而家man到

除咗Ruto , 兩個都變曬樣

睇嚟要等年尾

唔好再剪

仲有: 哈哈哈哈哈笑到cls點解佢可以咁on9

上面係成年前
下面係成年後

個頭

仲有 點解佢哋咁鳩㗎

唔緊要 都係好可愛

Btw 我岩岩先發現原來TMI bali個幾集
原來係19年頭拍 個時ben都有去
但cut到好似冇佢咁 （係咪我後知後覺）

估唔到咁耐之前拍 好好奇個時出道準備左幾多野 拍左幾多野冇出

因為我睇到啲bali fans拍既片 係19年3月
真係嚇親 唔怪之得覺得bali應該好正
淨係cut做TMI

屌 佢哋兩個真係⋯⋯你係要做 就收得好啲
一世唔好比人知

預出道直播個陣 奶崔講過佢哋去巴里島有個環節成員之間傳紙仔 但係因為個陣有ben所以成集無咗

頂⋯⋯ 好想睇

好彩佢地有分唔同grp出去玩 唔係就成個trip都冇得睇 個度有part喺海砌pizza係有13個人㗎

YG綠髮代表FB見到

跳舞個到都有Ben唔係啲人留言講我都唔知

一定好cls

三個都好襯綠色頭

Wuli 大哥真係好夾綠色 好睇過藍色
Mino綠頭又係經典
Lisa 薄荷綠

係呀，Bali嗰幾集係佢哋計劃19年出道影相拍嘅
Cut 咗好多⋯

下 原來佢有份跳
真係睇唔到 個焦點去左奎仔到
跳到故障

原來 好彩我地都睇到少少咋

係呀屌，我思疑緊Treasure map 第一集Vlog, 帶日本成員去玩嗰集，Ben 都有拍
佢同Yoshi, Asahi,奶崔一組，如果唔係點會無Asahi同埋Yoshi 咧⋯

佢係最側邊都唔知叫好彩定唔好彩 如果佢企中間 又會少咗個傻奎moment睇

Cody 真係好懶

講緊呢度

頂係喎我而家先發現

佢肯放出嚟做TMI咪好囉,空手道嗰度都無聲氣
航拍嗰度又係

突破盲腸 真係啵
應該要有曬日本line去玩
又少咗野睇

我嗰陣以為下一集全部講Asahi同Yoshi

睇下條Trailer, 有好多都無播過
我default 入面全部都有Ben 所以先唔放

點知

Dklm咩都無⋯我嗰時係嬲無奶崔同道榮😤😤😤

正確啲嚟講係佢全程有份⋯
Fans 影機場相有佢嫁

燒少陣都唔得

芳典都頂唔緊啦

下個po名 今日笑9咗金傻奎未

芳典心諗 傻奎你真係好鬼cute㗎姐

金俊奎: 又係我

其實盡備咗咁多野 點解會走得咁突然.....話哂係所有練習生嘅夢想

應該唔係，最多係出道紀錄片
因為佢哋原計劃係7-8月出道，咁其實無必要搞T-Map
延遲出道之後，又想要翻個知名度先搞T-map
師兄嗰啲出道前嘅片無咁長嫁
佢哋應該12月開始拍，我見炡禹仲係著中學校服
嗰時Ben 未決定走，就一齊拍咗幾集咁囉

傻奎話芳典咁整佢個頭讚佢cute 會增加自信

芳典真係好多手

如果唔係tmap我就黎唔記得入面邊個打邊個

T-map 令我鍾意曬佢哋全部，各有各魅力

我都係隔左成年 唔係因為Tmap
好難令人入坑
睇完tmap

Okok 夠鳩 I like

啲頭髮幾柔順咁

Same 諗住留意下師弟
點知

姐姐飯幾好呀

我係諗住純支持下TB 啲人咁解⋯
無諗過會入坑

個身故障都算 連表情都故障埋

我笑到好辛苦
好真實

Yedam咁完美既男人 唱依首歌係會出戲

等緊你上榜

志在參與⋯一出道有都係第一次見

名

佔左個榜十份一

我都哭𠹌左

我諗應該係嘅

6/11?出道前喎

放心我都無

炡禹帶團一定得嫁

係呀Treasure係個好出名嘅素人團

都係嘅，click rate 集集過50萬⋯

我咁樣一定得啦

小卡咩境環

頂

排牙係乜事

勁似美白牙齒個啲

竟然冇我 係咪未夠歲數

可以拍住朱咪咪拍廣告

你未歲數你都覺得你靚仔

出年再man d 先

講嘢最緊要有牙力 睇牙緊要揀要實力

頂咁你都記得

細個睇宣傳易成日都播

全部mb都有啲好彩冇重複

Tmap 二哥真係笑到我仆街

你個on9仔

幾時到我

Tmap真係見到佢哋好多唔同嘅面
冇諗過ruto玩鬼屋會喊

咁耐都仲未到？

二哥真係好有sense 好識講嘢

佢哋反應勁快 其他人全部都呆下呆下 個腦load幾秒先講到嘢

大家咁話

勁鍾意呢集！！你扮rain隻舞個camman又跟到你個下loop咗十萬次笑眼好可愛

Yeah감사합니다

頂你，宣傳易都仲記得

係呀⋯呢半年嘅精精糧食

Bail 時期既朱古力

好彩跟啱代購
但係你嗰邊有冇特典？
我跟K站兩批都有

I’m going crazy~roll action!

仲係好細個嘅感覺 冇諗過過多年幾之後...

二哥睇鬼片嗰集都好經典

因為真係好深刻幼稚園放半日翻屋企食飯 一路睇一路食飯 都幾正

Thanks for圖片支援

有特典啊

我記得佢哋講過 我唔出聲講嘢就無人講嘢

頂你

我細個睇宣傳易片頭啲聲會驚

個個都好細個

表白黑朱⋯次次佢乜都唔洗做，做個表情朕都好開心

睇幾多次都想笑

仲有佢同蒸魚合唱嗰part啲高音正撚到 我loop咗嗰段好多次仲要特登搵原曲嚟聽我愛雙朴

一秒變返前身樹熊先

頂好黑呀弟弟

點解

癡撚線，我太耐無睇電視喇
估唔到喺呢度聽到宣傳易

唔知 可能成個background係紅色所以好驚

點知最低分！要燒肉⋯

一眼認到黑朱啲皮膚

傻奎正到

見到黑朱呆咗個樣係寫住咩料不過啲staff好寵佢哋啊睇唔過眼燒埋比佢哋

嘩，佢啲眼睫毛好濃密呀

最鐘意睇佢個喊樣正到

佢着制服加埋呢個髮型真係世界級

真係好正

個表情正到

跟住佢哋餵翻啲staff 食

PD 都好鍾意

好可愛 粉紅Adidas衫

是個靚仔可惜同時是個鳩佬

所以後期成日搞佢

好好J

點解當年影相有呢咁正嘅表情，依家好似唔覺有

因為依家出道後冇咗偶像包袱

當年都係幾個月前姐
留名睇第二次cb相

妖，難得讚緊佢就唔好提佢係鳩佬住喇

同埋我哋已經無咗粉絲濾鏡

愛嘅表現

準時朝早八點refresh yg ig page

下一輯靚啲

呢個真⋯我哋睇到嘅全部都係佢啲鳩嘢

唔好氹我呀

RUTO都係正𠹌到

Mark 低時間先

你以為係咁？
其實係咁

好撚期待呀屌你

第二張

食食吓野會咁嘅得佢

呢度大部分都係鳩圖

我覺得佢哋先

不過佢個樣宜家長開咗之後更正
想睇佢哋12隻再着多次制服

下個post 唔post 鳩圖得唔得呀

我覺得好難

好想睇
但YG 有冇制服打歌嫁？

jed
btw想講ruto決賽hit me個陣自己係舞台中間fing手fing頭已經知佢鳩鳩地

你咁講完我都有返少少印象

Blackpink有試過

YG所謂制服都唔會全部成員一模一樣
個人覺得咁樣先叫靚
全部一模一樣有咩意思

無可能

Ru式o嘴

原來真史帆都係個個年代

咁未來都有機會有⋯

梗係唔可以一樣喇⋯

上網search 佢兩個鳩圖多過靚圖

最好就有

有啲打歌制服真係唔好睇
好似成班dancer出嚟表演咁

其實我好想佢哋靚圖多過鳩圖⋯
但無可能⋯

[TREASURE MAKER] TREASURE討論區 (10) 繼續求十二位寶石幼稚園生童年心理陰影面積